明珠 9:30pm 美國狙擊手

邊個負皮？

係咪tvb?

IS ME
MOTHER FUCKER

我當年睇完
同個美國佬客講
話個拎炸彈既女仔好勇敢，好愛國，敢於保衛自己國家
個美國佬唔知點應我

tvb pearl

即係tvb間公司？

yes

美軍來了我帶路

睇緊 重睇

屌你老母

咁就溝到女

鬼妹屈機

想知會唔會cut好多

第一次睇，有咩會cut?

終於做返呢度

成班marine咁近都射唔死個司機
sniper一卜搞掂

扎卡維
真人真事

帶路黨竟然要求收錢？

做帶路黨都有風險

有錢無命用

睇美軍喎😅

美軍

有冇第二句

成日叫American helps hk
大家應該睇下呢套戲學下美軍點樣做野

死亡flag
打仗唔好講呢啲呀

鬼佬

咁近都射唔中

男主角 係咪火箭浣熊的聲演者

yes
Bradley Cooper

終於殺左個宿敵

仲細過粒米都睇到 係咪路…

右膠戲一套
仲要睇cctvb

就死了

PTSD?

有個PTSD既同行做低佢

第一次咋屌
咪劇透ok

跟返歷史 我以為好多人知佢下場係咁
sor

好撚慘

係呀
呢度睇到人想喊

德州人真係特別勇武

點解個退休軍人要殺佢

Eddie Ray Routh
你地去問佢

佢都有ptsd, 可能痴左線